點樣提升自己嘅心理質素

成日都好忐忑，自己搵啲野嚟擔心，嚇自己，搞到個人成日都驚住驚住，十足十啲大肚婆產前抑鬱咁

有冇人都係咁，有冇啲解決方法可以分享吓

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

冇得救，自我解決
利申：same

又瞓唔到啦屌

幾時開始係咁？係咪好耐喇？
點解？有咩發生過加劇左？

樓主近排是咪好大壓力啊

屌以為係自己開po
覺得咁樣好辛苦 但係其他人感受唔到我嘅感受所以覺得我係到無病呻吟

你好多疑問定好多傷痛陰影？

要細分出去再解決
每樣野都有差唔多既答案，知道答案就少好多不安。

生理上唔算
但心理上就俾自己搞到好困擾

我諗都已經有幾年
可能係因為本身自己好完美主義，一做錯少少野就會內疚好耐嗰啲人

係咪有少少驚恐焦慮既feel?

嗰啲困擾住你嘅嘢 可唔可以形容吓喺點樣的？帶俾你咩感覺？

唔止少少，係經常都係咁

例如同朋友閒談，傾完之後會好驚自己喺言語間得罪咗人，然後就會不斷反覆諗番啲對話內容，搵吓自己有冇講錯野

講真 經過半年運動 心理質素升左唔少

我唔知講得似唔似樓主嘅心理啦 如果唔正確請你指正我 睇黎樓主好介意人哋嘅目光 呢份介意好似雪球咁越滾越大 最後變成了驚 樓主似乎都想得到人哋嘅認同 而呢兩樣嘢令樓主好矛盾 所以帶俾你困擾

我都係 我有焦慮 同你驚既野差唔多
我係讀書個陣講錯d野俾人杯搞到咁
但個焦慮令我避過唔少危險係真
我又係完美主義到過火有潔癖，個手污糟會搏命搵水洗

有時心跳太快，覺得想即刻搵窿捐埋保護自己個下我就知唔妥了
要食焦慮藥鎮定或者即刻補充維他命b
驚過頭有害健康啊

你已經做得夠好，樓豬。

我都係，人地講少少野我就好介意，覺得自己做咩都錯，加上自信不夠，愈做愈焦慮，錯得愈勁... 迫極自己都冇改善，反正身心俱疲

同自己講 我做得到 我做得到
重複講十次 就得
利申：曾經有抑鬱症 用呢個方法後
完全好返哂

其實我都係咁

一有意識就開始震

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》